真係好撚柒

係外國 見到d廁所 餐廳 寫住
請勿xxxx 真係好撚柒

???

啱啱d野食到
打到1999 sor

打多次

去到外國見到廁所/餐廳/景點入面
用中文大大隻字寫住 請勿xxx/不要xxx
真係好撚柒

無地自容

簡體姐

咁的確係簡體

問題係 無人會知你係唔係大陸仔 見你華人樣就下意識覺得你係架啦

無辜地共享光榮

對佢哋黎講日本韓國台灣香港大陸人完全無分別